有冇人男朋友呀媽煮野食好難食？

我真心中意男朋友，
第一次上佢屋企食飯，
真係估唔到男友娘親既手勢咁掂.....
排骨有陣生生地既臭味...
菜係苦既....
最好味係白飯

而因為尊重長輩，我快快咁咬咬咬個舊排骨...
閉氣啃左佢
一路食一路用白飯送走佢，
喊出黎真係

男女娘親問好唔好味
我就答左句：都.....幾..好...味呀～ 夠哂肉味

利申：我男朋友到而家仲未知我吾中意佢呀媽煮既野.... 而我好擔心將來我有機會食到既每一餐「男友娘親飯」都會係咁.....

其實有冇同路人？？？？

你男朋友都鍾意食?
下次過到去自己煮 又可以加分又唔使食伯母煮既野

唔係好明點解唔同男朋友講

佢好錫呀媽...
講左可能佢會吾開心

咁你男朋友對食物係咪無乜要求？

佢出到去食就好有要求，
吾知點解食呀媽個d就吾會話d咩...
只可以話佢尊重媽媽

你煮野食咁叻下次咪自動請纓入廚房煮俾佢冚家食囉

係難食你男朋友應該一早同你講左比心理準備你，睇怕你地是旦一個味覺有問題

吾乜撚嘢呀 打到唔就繼續打啦

如果一煮開.... 有可能將來都係我煮
壓力好大喎
一陣煮吾好又比人入到位

吾你老母

我吾叻啦... 但起碼正正常常
煮比佢成家食好大壓力呀

完全明白 不過係女朋友阿媽
會覺得浪費左d食材
所以而家主要煮飯果個係我

我上半段好努力改架啦
唔呀嘛

好錫阿媽又點，其實如果大家拍得拖都唔敢將自己諗法講出黎，拍黎做乜

Btw, 吾你老.......

你岩呀！

講左出黎又可以點....

你唔講出黎又可以點，個男仔要預左做兩個女人中間既磨心一世

你好好

重點不在「唔」到

我唸到哩一點，
所以我講出黎都係冇用

彈你就識

做就碌撚咁

佢有預先同左我講：唔會餓親我，但就唔會係出面食既質素

你最好就係煮野食叻既人，先好話我